事實證明，黑鳩球隊係唔會成功

Nigga球商甚至智商都係極低，唔識合作，對戰術理解能力極差，只適合放一兩個喺球隊負責打吓矛波撞吓人。

黑鳩負責搶波就得既

應該參考熱狗用黑鳩既方法

范b嘅阿積士有唔少黑鳩

人地進攻核心係列馬倫 後防核心係老白蘭得 前鋒係迪保亞。
曼聯核心就全部都係黑鳩

完美黑鳩球隊：車路士
簡迪配巴卡約高再配韋利安

okocha, seedof

黑人playmaker數來數去得咁多

獌狗琴晚有7條黑鳩